以後唔撚好搞遊行！

每次搞遊行總會有一班豬兜所謂勇武死守難守磨爛蓆。遊行目的達到就散水啦，留喺度托柒呀？次撚次都係咁，第一次見到我都覺得應該尊重前線決定，第二次第三次再見到前線俾人打到頭破血流又拉廿件就開始諗，如果佢地真係做到hit and run係咪應該可以全身而退呢？係呀，冇撚有錯呀！如果再有下次嘅話我只會講句抵撚死。好似馬鞍山葵涌咁做完就走唔得嘅？以後咪撚搞遊行每日攪珠搞警處都好撚過而家。屌你老母。